天蠍集中討論區 (2）

push

想問天蠍點先可以忘記到前任

留名

過一排正經揾下一個

Lm

報仇...睇住對方PK就忘記到
有個朋友，分手之後比天竭男搞到佢冇咗份工
日日打電話去佢公司講佢私人野（床事 etc)

之後天蠍男終於忘記左佢，肯收手

我個人又唔覺得係frdzone左喎 應該話係進步緊(?)
天蠍唔易信人 對'值得信既人'定義好高 除非佢為人好玩啦 不然出post講好多謝 就即是你係佢心中升lv左不少 應該係真心覺得'有你真好'先會咁吧....
如果佢本身一向平時係唔多表達既,就更加
利申:本人蠍女[/quote

Frd zone 唔會搭膊頭㗎

天蠍座唔信星座係咪異類

之前識左個天羯女兩日左右，之後佢成日搵我，就算我唔覆佢佢都會繼續搵。單獨出過黎5,6次食飯。到宜家已經3個幾月都仲keep 得到。老實講同佢係幾岩傾亦都有feel,
但佢有男朋友

戒唔到咸濕

咁到底係識左兩日定三個月 決定好未

典型天蠍仔留名

我覺得又唔係喎，包括我在內幾個天蝎friend分咗手之後反而更努力去提升自己，報仇反而又唔係勁重視。

都可以話係用工作黎忘記佢嘅，不過見住自己越嚟越好，前度越嚟越差，當天蝎遇到依種情況都唔覺得心痛嗰陣就已經真正忘記到佢。

更努力去提升自己.... 呢樣似處女座多啲
我身邊天蠍朋友分手，
少則朋友圈唱衰前度，大則搞到人冇咗份工。
極端例子係自己偷食，俾人發現之後仲可以扮受害者。之後箍煲不成，反目成仇

依d咪識玩

天蠍自己都覺得自己麻撚煩

我會直接話佢知.. 但係感覺對方覺得我太容易追所以玩鳩我
天蠍絲

LM

Cls

20歲A0 天蠍傻閪留名

我都唔信但會睇

屌我睇人講天蠍嗰啲缺點中哂我，但係我識人天蠍佢又唔係好中人地講既天蠍特質，所以星座呢啲籠統野唔啱我

雙魚女同天蠍仔傾左2個月計，一齊追夢又會一星期固定見一日有活動，佢雖然有時會遲覆但睇到就會即刻覆，沒拿拿呢幾日突然少左講野。
天蠍搞咩？
好似突然想拉開距離咁...

以為係自己留言

佢講過不中意禁whataspp 。 見面會好多野講。
搞到依家好不知點咁

好多信星座淨係睇表面果層
明明有星盤果堆野（同人算命果d差唔多）

咁多位天蠍仆街大家好

利申：天蠍仆街

分手之後會努力提升自己 過得好過個ex
揾新對像逼自己忘記ex

利申：蠍絲

我都係咁諗，佢唔要我，我都可以活得好好。

天蠍座好易無安全感
經常性胡思亂想

利申：天蠍仔

呢個Post其他天蠍心諗：
咪撚再拆穿同類啦！
仲嫌我哋形象唔夠負面咩

唔鍾意秒回
覺得有壓力

連出個街同朋友食飯都要狂問
每一晚都傾電先瞓得

其實天蠍比人睇穿晒摸清咗個底
會有咩感受同反應
係咪會好唔鍾意同想逃避

比天蠍fd zone仲有冇得救？

其實天蠍系咪都有少少性單戀
利申天蠍絲

冇
我嘅話認定咗係fd就唔會返到轉頭

真係唔係咁易，猶其一開頭幾個月成日回憶返以前美好既時光，放唔低
如果有好好既新男/女友會幫到你快d放低到
但對佢地好唔公平，我都因為咁傷害左佢幾次
差唔多成年先叫做算係忘記到
女友你如果見到，我想再講多次對唔住，我會再努力做好d架啦

即係點

我都想知啊

我都想知

我既話
朋友會有禮貌平淡咁應
但唔會主動
對有意思既就會肉緊少少主動少少
眼神會成日有意無意望住你
比較留心聽你講咩

老母都冇面比

同意
利申: 天蠍絲蠍絲

都有返咁上下地位囉

天秤同天蠍夾唔夾

利申：成日俾天蠍女朋友西面，屌我優柔寡斷，同俾說話我聽

11月天蠍

其實係重視你

天蠍真係好無安全感架
又多疑善嫉
你係咪做過咩令佢覺得咁無安全感
利申蠍絲

有時留意到佢眼神好似望住我好耐咁
仲好記得我講過乜

佢對你有好感
不過佢未必會認

嗰一刻內心會好不爽
因為自尊心好高

不過都要睇對方係咩人
先決定下一步點做

99%冇

對朋友同有意思嘅人都好好 不過基本上好少主動搵朋友傾計 不論男女

對有意思嘅人開頭就超主動
因為想起你底 會好鬼麻煩
之後就因你嘅反應而忽冷忽熱
因為怕煩到你 不斷陷入搵你定唔搵你好
好容易無安全感
利申天蠍仔 唔知女係點

反面又唔會
不過已經黑名單 唔會信任你

最近被一個曖昧左半年既天蠍女 話無辦法做到男女朋友 whatsapp 佢有應機但有少少hea 覆，我係咪已經無機會

本身一開始已經難信人，你仲要搞佢。
我估都冇乜機會。

咁點先可以鼓勵到你地更進一步?

對有意思既人會點主動法？
如果會主動開話題差唔多日日搵係咪代表有機？
睇左好多回覆都話蠍會收收埋埋,搞到我都唔知自己係咪諗多左..
藍絲

追咗個蠍女四個月左右，一開頭佢好熱情好主動
到家陣間中又忽冷忽熱，有時會好多野講 報下行蹤
講下做咩唔開心 做咩同朋友罵交
有時又會潛咗大半日水先覆message
早個排第一次約出街都覺得無乜野，但之後都keep住覆得好快但有啲冷淡咗

係未都完㗎啦

天蠍女
未必完既，我自己對人無意思真係唔會點理佢
我都係成日都會忽冷忽熱，控制唔到。
一熱就驚人會覺得煩驚講得太多，就會冷返落黎
如果你仲鐘意佢有心去心聯繫會知，唔好因為咁而hea佢。
同埋如果我比人追四個月又唔表白會頂唔順，會警自己自作多情，總之就係會諗好多嘢啦

一切睇你做化

我呢啲容易心軟 會原諒
之後會半信半疑

如果有機會嘈交
佢會講返你嘅唔好出嚟
天蠍 對佢好壞都已經記在心中
有時 你唔記得嘅事 佢都仲會記得

老實咁講係

巴打下個更可愛

天蠍男怕唔怕人痴身

當然你都要識做 要主動啲
例如借啲依話有套戲想睇
佢就會約你架啦

如果你地之間有曖味嘅跡象
基本上就可以收成
除非佢係player 享受曖昧嘅快感

題外話天蠍好驚比人拒絕
假設你唔得閒 你都要拒絕得黎唔好hea

否則你係佢心目中會扣好多分

有機 放心
天蠍係唔會嘥時間喺其他人身上
同埋天蠍係比較慢熱所以冇事嘅

介唔介意講多啲詳細情況？

主動關心都可以比到安全感

佢有咩興趣你地可以一齊做
會容易啲升溫

咁就大家冷靜一排先

再主動真誠道歉 解心結

我都唔信㗎。永遠就講到天蠍好黑暗咁，又記仇，妒忌心重。費事睇得多都對號入座咗，就唔睇

咁就順佢意
不過都係隔一排先搵佢
再主動開話題

仲要番外國
要約多啲見多啲

如果你地散咗 佢地好大機會會一齊

天蠍話好不中意禁whataspp 但又日日傾 傾左2個幾月
佢話係朋友喎 天蠍對普通朋友係咁架？

一係想溝你 一係攝時間

好真
利申 天蠍仔仔

係溝你架啦

各位天蠍撚係一見鍾情定日久生情

開頭迫得自己太緊 依家放慢左 沒特別秒回佢
佢不是成日睇電話的 不過睇左佢會秒回
不敢太上心..

屋企有d事 佢尋晚話係朋友梗係要撐你 佢堅持話我係佢朋友

約左下星期睇戲 佢內向 毒撚咁 但大家見到面又講不斷
開頭迫得自己太緊 依家放慢左 沒特別秒回佢
佢不是成日睇電話的 不過睇左佢會秒回
不敢太上心..

屋企有d事 佢尋晚話係朋友梗係要撐你 佢堅持話我係佢朋友

朋友 頂。

我自己嚟講
第一眼見可能冇咩
但係了解落覺得唔錯嘅話會有好感

天蠍好多時都係慢熱撚

到天蠍表露出佢好鍾意你嗰陣
佢係真係好好好好愛你

成日俾射手座flirt 完掉低

好難知道佢哋鍾意某個人去到邊一個程度

好鍾意你嘅會主動搵你
冇咗你會成隻死狗咁
有新嘅嘢就想搵你試
做咩都想帶埋你

天蠍係最愛恨分明

係 天蠍愛一個人嘅時候
真係態度軟化 成日想痴住佢

佢地識先過我同佢咖
如果要一齊就一齊左啦

如果天蠍仔係鐘意你佢會好痴身

天蠍不吃回頭草

我怕佢痴過你

屌 以為自己開post

我囉

憂鬱蠍留名

點樣追天蠍
前題係唔熟冇咩兩句
想同佢熟咗先
利申自己都係天蠍

好難喎
主動傾多啲計先

天蠍同天蠍攻防戰

勁勁勁勁曖昧但天蠍仔唔表白係乜玩法

係咪因為我大過佢

天蠍同射手係咪唔岩key
一個神經大條
一個好似會諗好多野

反而覺得水瓶男好多要求 令我覺得大壓力，水瓶係食住天蠍架

我覺得係，識親啲射手座都令我好反感

利申 天蠍

太唔正經?

份人又輕挑，唔識時務

你係講做野果方邊?定平時朋友傾計都係?

做野都ok ！ I mean 平時同人交際

覺得天蠍都好似幾嚴肅 唔會講笑/笑都唔係真心笑咁

呢個真 有時啲fd 喺度講笑，我會自己認真左。 天蠍座真係唔識同人講笑

咁你地會中意同咩星座/性格既人一齊/岩傾啲?

摩羯座，雙魚座！水瓶座其實都還可以

咁天蠍座會唔會成日都好sad咁
好似好多野都認真mode

會啊！對自己要求好高成日覺得自己好多嘢都唔好！唔開心會收埋自己一個咩人都唔想理！但好快就會冇事！係，好多時都好認真，對任何事都想做到100分

水瓶咁樣會令身邊嘅人覺得好辛苦，追唔到佢嘅步伐！其實都唔難明丫，天蠍份人好直腸直肚

玩家

有邊個男人唔鹹濕架

事實係 天蠍享受獨處 中意一個人 你約佢多啲就得架啦 令佢習慣左有你就得

習慣左會點

習慣左就會自動揾你 慢慢愛上你

應約=有機
如果對你完全冇野，真係睬你都廢事！
比天蠍座扮吓上菜先啦

會自動搵你講下自己做緊咩去邊,分享自己野有咩趣事,好似同你報告咁,算唔算係有好感既signal定fd zone...

報告行蹤就即係十成十都係有好感㗎啦

遇親嘅賤人都係射手

射手真係好撚仆街

天蠍想黎取暖
夜晚會掛住佢想搵佢
朝早就wfc唔想覆佢
其實我係咪鐘意佢 定我只係害怕寂寞

我都有呢個煩惱

你係咪隔離巨蟹post嘅巴打

巴定絲

絲

係咪我地天蠍特別仆街

有時心血來潮好想見佢好想有身體接觸

歡迎歡迎

俾人傷完先係

我明!

［member]唔緊要 我都有過去你地個面[/member]

射手係天蠍公敵

比佢傷完 定比第個？

射手仔

Sis we connect

願聞其詳？

佢哋真係好撚賤

做咩笑我

而家佢唔搵我 我唔搵佢囉

加密

FAILED

唔fail邊有得你笑

傾咗幾耐？如果無耐 就唔好chur佢
佢肯繼續傾都有機

Move on啦 當你水泡多

繼續傾 借機兒再約 睇佢出唔出

我呢四年真係好犯賤 好冇尊嚴

Thank you next
已經浪費咗四年係佢身上 無謂再浪費落去
係鐘意係岩嘅 一早一齊咗

唔理解啲天蠍仔....
曖昧左都超過大半年，感覺忽冷忽熱
真係想知佢係唔係想算...

我有時搵佢，佢又隔好耐先回
到我唔應機，佢又會搵返我
想點......

on已move 變緊一個更好嘅人
遲啲食飯會見佢 有啲緊張

Good la
當佢普通朋友算

佢都十五十六緊

曖昧由上年年尾開始，中間斷聯過一個月，後來係佢主動搵返我...
當時大家表達咗彼此對大家既感覺

去到而家都唔知想點
唔想就下個囉 唔好曬大家時間

利伸：摩羯

射手係撚屌嚟

好有同感

彈出彈入咁

天蠍有咩突別

*特別

係喎

天蠍係咪好似 好難搵到好愛既對象

唔係喎我。 哈哈

咩星座都有大話精架啦

天蠍鍾意一個人就會有啲小聰明咁

啲天蠍真係好撚鍾意收收埋埋
利申：想溝呀屌

怕寂寞
當你地有機會進一步發展
你就會發現其實自己都唔知想點

天蠍真係好垃圾
好憎自己咁長情 認定左之後就好專一唔想考慮其他女仔
明明人地都唔鐘意自己

對你有興趣
不過未信任你

係

及早收手
唔好好似我咁浪費3年時間

同意
多嗲到怕煩親人

咁天蠍座既人應該好叻lol

多謝點醒

新post lm

你 reject 過佢?

你話我all in ?

太陽天蠍 月亮射手 我覺得我有人格分裂

依我都係

慢熱
我自己都係咁
其他蠍唔知

慢熱+1

你係巴? 如果你地冧一個人係咪收得好埋? 鍾意人會有咩舉動

+1

俾d 明顯嘅signal佢啦
佢唔敢搵你傾
你未主動幾次搵佢傾囉

未試過溝仔,例如有咩明顯既signal？借啲意拍下佢算唔算佢係慢熱type,依家都會日日主動搵我,佢仲係觀察中定1516緊....

拍下人fd都成日做啦
癡佢多d
間唔時同佢講自己想去邊/睇戲果類啦，暗示下想佢約你
得閒嘅就講下自己做咗d乜呀好有趣
食咗乜呀好好食下次一齊去食
咁樣潛移默化式令佢同你冇隔閡囉

都係果句
人地行出咗一步
你心裏面鍾意人但又等人行第二步點得架
鬼知咩大佬
就好似跳舞咁咋嘛
相向架嘛，人地主動咗你都可以主動返架
唔係話男仔要行曬跳完曬舞步先到你跳嘛

拖左佢好耐 比左好多希望佢 但係又唔知自己係米真係中意佢 唔知點算...

我都係覆人真係睇緣分 心情好諗起就覆一覆

其實你心中有答案
放過佢啦 可能會傷人一世

P牌天蠍報到
利申，太陽天蠍、月亮巨蟹

情緒複雜到想死 有無人明

唔明
點複雜法

我太陽天蠍、月亮雙子，所以我唔係啲正統天蠍嚟，好撚多野講又怕悶

我都好L多野講 不過熟咪多 生咪少
呢樣都仲好天蠍
但我火星係射手 無人地講既天蠍咁專一
我又唔係唔專一 不過發現有唔岩就會即走

好容易受人影響 同被情緒帶動

追完第一個post
追緊天蠍女
同佢傾過電話，每次都兩三個鐘
長期WhatsApp
知我好易呷醋，成日搵嘢嚇我
佢應該對我都有好感
但仲未肯見我
佢話唔係好需要成日見
同佢ex可能一個月日
同其他天蠍巴絲好似好唔同咁
搞到我好苦惱
利申處女男

初黎報到
想問下大家天秤男同天蠍女夾唔夾？

利申：垃圾天秤 爛好人 隨和對個個都係咁
太陽 月亮星座都係天秤

我最撚憎天秤座 (天蠍女上)

天秤會頂唔順天蠍太記仇

天蠍會頂唔順天秤大眾情人

兩個會係咁嗌架

利申：過來人

唔知點解天秤同天蠍係成日互相中意
然後變左歡喜冤家

大家都會頂唔順大家，相處會好辛苦

但我個fd佢地拍左好耐

凡事邊有絕對，屌我太陽天蠍座月亮雙子，好撚多時三分鐘熱度，咩都中意玩下

從前有個故事分享：

有隻天蠍想過河去對岸， 於是求烏龜幫手。
希望烏龜可以載佢過去。
烏龜🐢：「傻左咩！萬一俾你支毒針吉死點算！」
天蠍：「唔洗怕，途中如果我吉死你，大家都會掉入河中，玉石俱焚一齊死。所以我唔會」

但最後天蠍都係吉死咗隻烏龜。
兩個慢慢向水底下沈。

烏龜🐢瀕死前：「點解你要咁做....點解要一齊死...」
天蠍：「我雖然應承過你，但害人係我嘅天性本能，我控制唔到！」

故事就咁就完咗。

有咁邪惡咩

好明呀....... 我唔係想咁跳 但係我自己都唔知我下一秒會點
上一秒好執著既野 下一秒無左
想試下順其自然 但總會無啦啦又去番果個結果
仆街 唔係我控制到

日久見人心

各位巴絲好
好耐無遇過 天蠍既對手
想問佢地係咪會收兵 玩仔？
好耐無遇過呢種 故擒欲縱既女

依位巴/絲似乎有不愉快經歷

諗深 或者佢地喜歡 考驗人耐性？

天蠍真係令人又愛又恨
總之愛嗰時真係瞓哂身
眼中只有對方
嗰種程度係有別於其他熱戀中嘅星座情侶
係直頭可以放棄所有朋友
將所有時間all in落一個人身上
不過衰就衰在
佢表達愛嘅方式係傷害你
有冇天蠍巴絲明
或者同意

仲要專一 擔屎都唔偷食果隻 個別例子另計啦
內心好想一直箍住佢 佢既一切都係我既一樣
好想24小時都攬住佢 溝到溝緊果時都會係咁
做咩我都要一清二楚 其他人唔可以掂
一all in 沉船就訓晒身 唔理三七二十一
溝緊既時候 就秒回 不分晝夜覆佢陪佢

好多時都係咁 好似有啲希望咁 一進取少少
人地就會講
下我當你朋友揸喎
不如我地做朋友啦
sorry呀 我諗你誤會

其實溝緊你俾訊號你 你冇理由唔知既
點解次次一all in 就俾少少希望我
最後都係失敗

我金牛仔追天蠍女追咗兩年，Keep住有話題旅行都去過，甚至上埋屋企，但係唔知點解啲關係冇乜突破

係緊張你咋

利申 天蠍絲，前度天秤仔

男朋友就係咁！係誇張到連平時搭車都要攬實佢 唔可以掂到其他人

你個蠍仔未一齊個陣係點？可唔可以講下,例如係咪成日主動搵你,聊下你吹水..你地有曖味？曖昧左幾耐先一齊...

點吊

沒咩特徵你係點知大家都有啲野
我都發覺佢地收得好埋

我前度都係天蠍絲
係我差唔多同佢求婚既時候就同我分手了

天蠍如果對你無興趣 見完係咪正路直接唔搵？唔會再keep?

係
見完唔啱會慢慢fade out
唔想俾假希望人

會慢慢唔覆 hea應

如果岩心水會係點？ 仲以為 係話要比耐性 觀察緊你個啲

點分天蠍男係咪想zip 時間？

鍾意咗個天蠍三年，三年佢對我態度一樣flirty，但冇進展，唉

啱心水我會主動出擊
出街嗰陣好開心好緊張好想進展得再快啲
但完全唔會表現出嚟
但唔知其他人係咪咁

完全唔會表現出黎咁咪好難捉摸 會唔會特別怕醜or 點？ 比較明顯睇到的 lol

係㗎 係好難捉摸
不如你講多啲你宜家係咩情況先

係好難捉摸架 暗爽 心動個啲都唔會表現出嚟
唯有盡量估 同埋多啲觀察吓對方
睇吓有冇微表情個啲
利申 自己都覺得自己煩

會唔會暗地裡 like 下你啲野 sd多啲message 個啲？

對你有興趣嘅 應該都會keep住講啲可以延續落去嘅話題 天蠍佔有欲好強 你唔搵佢 佢會唔會搵你先？

應該咁講
你睇到嘅一定都係佢想你知先做嘅
follow咗like吓你啲嘢都好正常

未一齊通常我唔會double text （因為要面
但會盡量秒回

係咪個個天蠍都好記仇

係
會唔會復仇就另一件事
但一定會記得

試吓追啦 仲同你傾得嘅 點都對你有啲好感

記仇好辛苦

多謝哂你地

逼自己做吓運動操吓肌肉 自然會食多啲嘢好訓啲
變健康啲 愛自己多啲
宜家受嘅磨練都係為咗有朝一日同命中注定嗰位一齊！

唔想咁易上心

唔係咁易㗎

負荷唔到好辛苦

無興趣嘅懶得理你

加油巴打

I know that feel

天蠍唔會 意志力好堅
個別player另計

小心吊吊下佢覺得無機唔搵你

係呀 唔知點解

知道前任有幾衰就得

點沉重法
講多少少

有冇出過街？

我想問如果比天蠍女講分手係咪已經冇得救

多數係 不過天蠍容易心軟
冷靜一排先

你地平時係咪好享受獨處,唔太回msg,有都係人地搵你多？

係享受
重要嘅人會主動

都冷靜咗一個月

可以試下搵佢

我天蠍 男朋友係白羊
我係唔痴身嘅女朋友 唔會控制佢 唔會睇佢手機 有時男朋友一發脾氣就覺得佢好煩 唔想理佢 自認自己脾氣唔差 好多野都好忍得 同男朋友完全係相反

到底我係咪異類天蠍
利申我認我係天蠍仆街黎嘅

你愈唔理佢應該佢會發癲

咁我又唔係成日唔理佢嘅 我係係佢發脾氣個陣先唔想理佢啫

佢話淡咗仲有冇得心軟

難啲
因咩事分手
無feel?

佢話冇咗以前種feel

天蠍好難重燃愛火

如果你唔介意 可以講吓分手嘅原因

等大家幫你諗吓有冇得救

佢講冇以前個種feel之後同我分手

咁都好難再一齊返

主動揾佢幾次 近排兩次揾佢可能太夜唔覆 到第二朝唔覆 我應唔應該再揾佢？有心想追佢

佢一係就miss咗你啲message 一係就唔想理你 但佢平時對你點先。

我琴晚揾完佢佢都有覆 但我再覆佢就冇覆
前排仲約食飯 但大家好多時都一問一答 好普通朋友咁 見完我有間唔中揾佢 不過佢唔會對我主動

不過唔主動嘅話應該冇乜機啦 天蠍將普通朋友同有機會發展嘅朋友分得好清

Diuuu我真係好愛佢

你係絲？ 三年咁耐如果想睇下佢係咪真心在意你 建議可以試下突然間唔覆佢唔揾佢 睇下佢會點

我冇覆10分鐘佢都會又send多個msg嚟
你講得出嘅有意思跡象佢都有做
但就係冇進展

試下耐d唔覆？ 有冇試過問下佢其實覺得你點？

同是天蠍
記性太好 感覺太深刻
你以為忘記咗
點知有啲蛛絲馬跡勾起返所有回憶個下
先最慘

試過一個月唔覆，都係佢揾返我，專登揾話題咁

我話反正你唔會鍾意我
佢話冇啲咁嘅事

但都係冇進展
三年都係咁flirt

如果我想再追過佢係咪應該放棄啦？ 有冇啲咩有機會提起下佢啲興趣？

例如？

有冇諗過直接同佢表白博一博呀除非佢係player 不過見你地已經三年都唔會啦

當你普通朋友嘅話通常唔會主動搵你 覆你都一句起兩句止咁
如果覺得有發展機會咪會間唔中主動搵下你 同你傾計都講多啲嘢咁 字都多幾隻

點睇天蠍男朋友有個靚女好朋友

全中

蠍女

Agger 分得好清

愛一個人唔代表要一齊，
無左之前既feel只係好聽啲既佢唔再愛你/ 佢唔想同你繼續發展

唔好chur佢，唔洗刻意對佢好，
做普通朋友唔好過份關心佢，
反而會有落差，令佢自己記起你地一齊既野
起碼到佢有主動先叫有機
天蠍講分手一定諗左好耐，唔會短期逆轉
平常心 唔好放太多心機落去，feel到反而有反效果
同時比自己放鬆下

鐘意咗個雙子女但有男朋友，
已經好主動搵佢，同佢既對話都好好地，但始終約唔到佢出街。依家好想放棄

利申天蠍仔

我都好想天蠍ex 同返我一齊，我同佢分左手3個月，拍左6年，又係話冇左以前既感覺。
呢三個月黎佢話想做返朋友，但都係我主動搵佢多，佢除左要搵我處理返一 d 錢銀上既野之外都冇主動搵過我，我試過唔搵佢幾個星期，但都係一樣。可能佢對我真係淡哂，但6年感情，真係咁易就淡

無錯

完全agree 真係少少野都發脾氣 次次都講到係我問題咁

全中

少左搵係咪唔好chur佢煩住？

係未入左普通朋友嘅範疇就出唔返黎

又唔係嘅，我覺得天蠍真係慢熱，有時候一個好warm嘅小動作都會令天蠍心動，雖然唔會表現出嚟，但佢一定會罷喺心記住

利申: 天蠍女

希望係咁啦 佢地會唔會好怕尷尬 唔想持續曖昧落去？
我爬左好多文⋯ 對佢地係咪應該用軟攻勢 溫柔窩心啲？

我個人怕尷尬而且真係好敏感，好怕曖昧，所以建議巴打真係有意思就表白啦。
祝巴打好運

認同 特別係慢熱同唔會表現出黎 (個人覺得好多時係表現左都唔易發覺)
利申: 天蠍女

你地會唔會嫌煩？

乾淨利落 說一不二 點解會覺得煩?

冇錯，我個人覺得越直接越好，唔好要人估估吓

要估估下,我會有少少覺得被挑戰....
可能係我問題 唔知其他天蠍女會唔會同感

我係因為好鍾意亂諗嘢，所以唔想估估吓

意思係鐘意人地同你講野直接啲定表白？

表白吧..... 講野直接有好多種,可以係無禮有攻擊力個種就咪喇

諜對諜，睇下邊個表白先囉

試過喇 屌佢差啲發脾氣走 最尾都係要我認低威
有時真係好想發脾氣 不過我又費事嘈
佢20我19

唔好傾盡所有
可以好明確地鐘意 但千祈唔好放低姿態
硬中帶軟

我個人唔太鐘意刻意關心既溫柔窩心
高難度動作 無興趣既話真係好嘔心

我男朋友係天蠍
我地一齊左年幾 suppose應該係熱戀期
但我成日覺得佢好有距離感 唔知佢諗咩
仲有就係佢事業心好重 無話好唔好既
總之我會覺得我對佢唔係咁重要

利申：天秤

認低威? 姊妹你真係天蠍?

情感勒索慣犯咁，佢係唔夠安全感定控制欲太強
係咩驅使你留係到繼續受氣？

我又唔係say sorry個隻 我係hea9佢等件事算個隻
所以我先話我唔似天蠍佢好撚難tum 總知就好煩

認同 不能刻意 用真誠啦 你未開口天蠍都一眼睇出 feel到

佢應該唔夠安全感掛 我都唔知 佢平時又對我好好嘅 係發脾氣個陣煩啫 佢又唔係成日發嘅
論愛我又未去到愛 論鍾意我問心又真係唔係超級鍾意佢 我應該係唔捨得放走一個對我好嘅人 可能因為上一個玩9我 所以我更加唔想放生宜家依個

點一齊

我地識左兩三年先既
之後出左幾次街 傾左一排
佢就話不如一齊囉
咁我都鍾意佢 咪應𠄘左

點解聽落好似傾生意咁既
其實天蠍想要保留少許距離感又唔怪既..即刻偶爾定期或不定期需要d me-time..係令佢感覺舒服自在的安全距離
除非係好張揚好冷漠個種距離啦 咁呢種就不祥了..

咁當然我地有date啊 去旅行個d既
都幾sweet既
係見唔到個陣 佢會有d若即若離
好似唔係好需要我咁
好難捉摸咁囉
同埋有一樣野就係 佢好唔鐘意我睇佢手機
問題係我光明正大拎去睇都唔得架
我唔介意佢睇我既野 但佢就介意
佢越唔想我睇 我就越想睇

佢主動喎 識左咁耐應該都認真既
可能本身個格係咁姐
鐘意收收埋埋 因為我都係

情感勒索真係好消耗 同埋可以好長時間 唔係你以為熬多一陣 幾個月 一兩年就會突然無左 只會變本加厲 對方有意識之下覺得/無意識之下習慣你係受呢一套時 就會長年累月都係咁 只會愈來愈嚴重 你唔好諗住情感勒索慣犯會自行覺醒
仲有更重要一點係，
你都係佢成為情感勒索慣犯既推手之一。
你既「忍讓」係讓自己痛苦的原因之一。

有時傾計
佢會講d類似
「真相真係咁重要咩」
「兩個人一齊得就信對方架啦」

但次前俾我發現佢講大話
好難接受佢呢種言論

講大話又真係唔得喎 仲要比人發現

作為一隻天蠍
最近我已經對女人失去興趣
睇av都唔識扯
打飛機嚟講已經有成個月冇打
啲人話性 愛情係天蠍係生命
我對性喱樣嘢已經喪失追求 咁係咪等同得返半條命

下。。我震驚。。點解你覺得光明正大拎去睇就等於無問題-_-
同埋唔係你唔介意人睇你手機，就代表佢必然要唔介意你睇佢手機架 私人領域既野，唔係身有屎先唔比得人睇既，係無必然道理你有權睇架嘛
咪以己度人啦，咁同逼人跟自己個套有咩分別？

真定假
有冇試下睇gv

唉 搞到我有d灰機
佢又擺好多時間心機做野
我唔想chur親佢
但我feel 唔到我講過既問題佢有改
呢排成日嗌交
佢話我俾唔夠空間佢喎

我身邊個個frd都叫我忍下先 到真係頂唔順先放生 唉我都唔知 我覺得宜家我仲忍到就忍下咁 我地又唔係拍左好耐 我一直都想同佢傾下 又唔知點開口

身為一個天蠍 我自己一唔開心就會慣性收埋自己 無論係男朋友定好close嘅frd都好 我要等自己冷靜左先會搵返佢地

一次不忠......
同埋佢自己衰過一次 仲好意思用呢張牌(「兩個人一齊得就信對方架啦」)?;0

試下睇gv

其實我睇佢手機唔係因為我覺得我有權睇
係因為之前我發現左佢同個女仔有曖味
佢死口唔認 但最尾都認左
我睇佢手機係想知佢仲有無咁做
我都知係唔岩 但我唔知除左咁可以點做

同意！超憎人check手機！點都要有返啲私隱

對fdzone左既女仔朋友係點？一句起兩句止？唔會成日傾? 因為無發展空間

好肯定唔係基
但見到靚仔會心動 緊張 怕醜 心跳加速講嘢開始口吃
好羨慕啲巴打有條大碌鳩
比啲女仔朋友讚我腳長又瘦 會好開心 又好鍾意女裝

我發現自己對住啲女人好易就自卑 唔知係咪因為咁收咗皮 以前唔係咁

信任同強國人嘅玻璃心一樣咁脆弱，我都係覺得一次不忠之後就永遠都會有條刺。當然我唔會睇佢電話，但就好難再百分百信任佢。

雙性偏gay ?

天蠍其實係咪唔鍾意解釋
渴望有人能夠理解自己
而磨合嘅過程係唔需要經常都剖白自己
只要講兩三成 對方就明就係最好？

唔知 但有著女裝嘅興趣

''係因為之前我發現左佢同個女仔有曖味''
???? 敢問一下個次係點發現既?

我嘅理解係咁喇
天蠍肯tum嘅話通常都算係好反應黎 雖然心底其實可能唔想tum
如果佢話個個都tum就可能係唔想你咁得戚 想俾返啲「唔係正係得你有」嘅個種感覺 但係事實上可能佢就真係正係tum你一個
我講到1999咁 但係咁講你明唔明

佢同我未一齊 仲係friend個陣
我地會share同邊個出街/傾計 個d
咁佢就有同一個女仔曖昧過 我都識既
跟住佢同我一齊既時候 就當然話已經佢地無聯絡
但我同個個女仔既common fd話我知
我男朋友仲有搵佢食飯 送手信俾佢
咁我問d手信俾邊個既時候 佢就話親戚

咁應該係雙性偏gay

刻意同真誠 點區別？ 個腦燒緊 唔係好識分

嘩.....慣犯黎咁啵......你自己衡量下啦

嗯....應該係出發點 即係咁講, 你如果係刻意做出黎的話,你既出發點就是為左達到自己某D目的/利益；而如果你既出發點係企喺佢個位去諗，為佢好／想佢快樂，你做既野就會好自然係真心地想佢開心，想佢感覺被愛被關懷。
再講白Ｄ就係，你想比佢既野同佢想要既野既分別。
sor 1999 希望你get到

有無多少少佢性格既info 因為我有時就會係因為有其他野煩/諗唔到覆咩而唔覆

你要明白 tum人真係好煩 唔係正係男仔咁覺得 女仔都係會覺得煩 佢講依啲未必係hea你 有機會係佢唔識點tum人 我自己都係 條仔一嬲我都會就咁講話唔好嬲喇咁樣 但係佢肯tum我諗佢都係重視你嘅 天蠍分得好清 如果你係唔重要個啲 我地係理都費事理你

咁要睇佢平時對你係點？
我唔知其他天蠍係點喇 我自己係如果frd zone左人 基本上係好少好少會約到我出黎 大概一至兩個月先出得一次 如果我對人有好感想同佢發展 係隨時約到我 因為我想見個個人

疑心重點算好
琴晚夢見女朋友同我另一個男仔有約會咁
個男仔之前有撩過吓我條女
嗰陣我哋未一齊
重要係有sd 過碌鳩俾我條女睇

成日覺得女朋友會對我始亂終棄

其實係你一早有疑心先會發咁既夢
建議你同佢拎出黎講清楚
或者你搵唔到實情就唔好出聲 相信佢

點解雙魚就係咁懂天蠍

入正題 通常如果佢覺得你岩
佢會好快就同你一齊
如果唔岩既話 你點前進 佢都會拉番佢向後 或者唔郁

你想試你係咪fd zone既話 可以試下向前行一步
睇佢會唔會反抗
只係表示有好感算啦 咪講係中意佢
廢事你連朋友都無得做

即係可以點做
佢似唔似有意思

試吓單獨約啦，對你有興趣應該會應承

你試下追佢啦
約佢出黎先
你好懂佢嫁嗎
約左出黎食個飯
一次ok 就約多幾次
最最最好係佢自己主動搵你出去
天蠍中意一個人唔會真係咁被動
就算係都只係表面 因為佢會想佔有你

我都唔想講住
有時見到單剔都會諗多咗

想知天蠍係咪好慢熱
約親都話未得閒

如果一約冇反應係咪就知咩事

你都幾賤，你女朋友咩都未做就俾你諗到咁差
收返埋你啲創造力量同幻想，有野咪攤開黎講 問下佢點睇個個男仔囉
你唔信佢 佢做咩都無用
佢要走 你管幾嚴都無用
好撚簡單

慢熱同唔想同你出爭好遠

諗多啲姐

如果你地有另一半再遇到個更心動既人會點揀

如果拒絕多數係

無引用到添 睇#599

咁佢一定係壞左既天蠍
都識左年幾年有長時間相處過
不過感覺上佢可以同時鐘意2個人咁

天蠍男，成日都對其他女仔有好感，但係又唔算真係好鍾意，又成日估人地對我有無feel，最後次次都搞到自己無曬動力去表白，搞到依幾年都無女朋友（雖然可能係無人鍾意我），可以點算

Sorry 絲打
咁我同絲打經歷緊差唔多嘅問題

有無人可以答下我

一隻真正愛你的蠍

1. 看你的眼神很緊張

2. 說話語無倫次

3. 明明很聰明, 口才很好, 見到你, 卻變得不會表達

4. 對你的一舉一動反應很大, 異常敏感. 你甚至覺得蠍脾氣很不好, 性格古怪

5. 蠍說”我愛你”, 絕望的, 深情的, 生氣的. 情緒越大說出來, 越準.

6. 不太說得出/甚至完全說不出”我想你”和諸如此類的曖昧話語. 原因: 蠍已經無時無刻不在想你, 蠍自己都忘記他想你這件事了, 他怎麼可能感應得到內心的區別, 並表示出來呢!!

7. 不斷地試探你對他的感覺. 不斷地!! 和曖昧蠍不一樣, 曖昧蠍試探完了(無論是肯定還是否定答案), 還能正常跟你談笑風生. 愛你的蠍試探完了, (如果得不到正面的回复) 有可能神經質一樣甩頭走人! 或者很固執. 很霸道, 很有病像個孩子得不到糖果一樣發脾氣. 蠍這個時候愛你其實已經愛到不行了, 怎麼能容忍他愛的人不愛他. 他好難過!!

8. 非常害怕承諾. 和曖昧蠍不一樣, 曖昧蠍根本不承諾. 愛你的蠍, 如果你要他的承諾, 他會說, 我愛你. 而不會說, 一輩子. 其實他已經是你的人了. 你只要好好對他, 給他很多安全感, 確定感, 他就很難離開你了

你一日唔講都會拖住 你自己都唔開心啦

因為天蠍愛恨分明，唔鍾意一定會拒絕，雖然對住鍾意嘅人好經常口是心非，但一定唔會拒絕

發夢姐

天蠍女 明明同對象冇一齊到 但放極都放唔低

Same here sis

好似好有遺憾咁

愛情觀呢

天蠍真係好愛恨分明話消失就真係消失

Same...就快一年

成日見到真係好難放 但我已經好耐冇見佢 成日無啦啦諗起

咁最好啦

Feel到 但係又對我好好表現到好中意我咁

以為自己開po

戲子

我都知真係中意又點會有其他人
佢真係一隻壞左既蠍
連落決定都要左諗右諗完比較完先揀到

好想日日癡住男朋友
利申蠍絲

好想日日見
見到又怕醜
唔見嗰陣又會好掛住
睇chat record睇到好夜
有冇人明

嗚

佢一日唔同你確立 都可以同第二個一齊

陣間8點遮打花園metoo集會呀

一陣見啦

認定係好想同果個人一齊就有

天蠍男

用左一年時間仲未忘記到ex，成日自己收收埋埋從來都唔會俾人知道自己唔開心嘅事，亦都唔鍾意同人哋講自己心事，除非你得到我認同

嘈到散左了

天蠍 係咪唔鐘意人 死纏爛打？
佢地buy唔buy人討好佢地？
定直接啲黎講 係講first sight?

點追天秤女
好難捉摸

好同意

天蠍真係可以有異性朋友
係咪一般天蠍都太理性自我控制到

搵到個新既就即刻可以忘記到

同意 < 我係天蠍女 >

非常同意

利申:已fd zone

同個蠍男疑似曖昧完全唔識分
一時已讀
但見面又會有身體接觸例如摸頭髮挨膊頭嗰啲
好間唔中會主動whatsapp我一次但傾一陣又已讀
約單獨食飯又會答應
又會無端端送零食俾我

滿腦子都係問號
成日說服完自己應該係諗太多佢應該無意思嘅
跟住佢又會做啲嘢令我繼續亂諗哈哈

天蠍其實對唔熟嘅人會好友善，但至於健談真係睇對象，對你冇好感都唔會想同你講多句。巴打係有好感就約人啦，話唔定佢都等緊你約佢

利申：天蠍女

我個陣都咁諗
點知過幾日收左皮

對鍾意嘅人會多啲身體接觸

差一個確定身份嘅機會
天蠍好怕失敗 可能佢無十足把握

除非佢係player 享受曖昧

基本上唔會主動搵
不過近期對一個fd zone咗既女仔
有興趣

蠍仔 表示好認同

我都係一唔開心就無曬表情
啲人就話我充滿殺氣

有無天蠍 係一大班朋友出嚟玩
特別靜 好享受嗰種孤獨感

我！
但其實係同班唔熟既出先會咁
同班熟既話 我係leader 同癲果派黎

係咪因爲你講既野唔岩隻天蠍聽

+1
一熟咗就好癲咩都夠膽講

問過我幾次之後都無咩野
我諗係覺得大家唔岩所以fade out

唔知蠍男係唔係都係咁定係我嗰隻蠍係player

我自己嘅話兩個人行會手碰手
傾傾下計摸佢個頭

主動R水吹
唔忙嘅話基本上秒回
約就睇你地傾成點

我好鬼慢熱
不過人癲我仲癲

又唔係嘅
有時我會踏出第一步R水吹
破完冰 一班人fd咗
我又會好安靜

有無單身天蠍男揮下手

Hi

a0天蠍都有個

巨蟹絲想識天蝎巴巨蟹天蝎係咪好夾㗎？

星座夾
人就個個唔同嘅

唔關事嘅
我自己會主動掂
如果掂到我 我會扮唔知

前題係對你有興趣

hi
不過宜家唔想拍拖

Ex係天蠍男 最近從朋友口中得知佢對我仲有感情 大家覺得一齊翻既機會大唔大？

好羨慕你

我呢個天蠍 0朋友

天蠍高質男留一留名先

天蠍男愛上天蠍女

利申：蠍男

佢對你有意思

希望你都好快有好消息呢啲時候真係好折磨
可能我本身唔係特別享受曖昧嘅人

有機嘅 天蠍念舊
雖然天蠍嘅自尊心令佢唔鍾意食回頭草
不過仲有感情就有機

唔好放棄

慢熱啫
一步一步嚟R水吹

忽冷忽熱攻防戰

射手好有異性緣

邊個愛上對方先邊個就輸

我蠍仔追蠍女差4日

我識一個射手女 差唔大部份fd都係男嚟

利申 佢唔收兵的

之前分過一次手 再一齊翻 然後而家又再分手
但佢好似都有小小抗拒出席有我既活動咁

我白羊男經朋友網上介紹識咗個蠍女
但我地傾計係每人輪流講一大輪野 佢試過一次過覆我30個message
但佢多數係早晨睇完 中午先覆我
我係因為佢經朋友讚我 所以我先加佢傾計
我地約咗月尾出去
想知佢大概點睇我?

認真問下如果我太明顯暗示有意思其實會唔會嚇怕佢？
定係應該keep住間唔中係咁等佢知我唔係玩玩吓貪得意？

因為好似有時暗示完佢會已讀，但好間唔中佢都會配合下真心唔知點好

聽落似係未十分肯定，你不如試吓直接啲？

天蠍戒心重 咩都諗清楚再行動

天秤女呢排好頹
點安慰佢好

嚟多個

無限溫柔問候及關懷
熟啲既可以約出來傾計夜話

利申：天秤女

我怕煩到佢同最後得到好人卡
其實都係睇佢對我有冇feel

利申 溫柔攻勢中

哇，好中

之前對一個大同都幾有好感，都幾鍾意佢，同佢又岩傾，有時又互flirt下咁，但我一直冇比過signal佢
然後佢之後有女啦，咁我就說自己係時候要放棄啦，同自己講人地都有女啦，咁不如我要令佢後悔冇發現過我嘅好，要搵個比佢更好嘅
係咁逼自己放棄之後，我就真係對佢唔再有feel, 我地之間就只有兄弟情
我諗佢都會覺得我比之前對住佢嗰陣玩得放左同自在左
之後我同佢個ex熟左（佢同佢條女散左）
我就覺得冇去倒追條渣男真係太好
因為佢比我想像中渣好多
然後佢個ex成日覺得我大同對我好過對佢

利申：天蠍女，同個大同friend到同佢一齊報出面啲交流團去旅行（個陣佢未有女我仲有feel)，但去旅行嗰陣真係完全放低左完全冇feel

想問下天蠍絲打其實你地係咪好憎覆message?
依家個對象隔左好耐先覆一次仲要係幾隻字，
如果我當晚無覆到佢，第二朝佢又會主動搵我

想識番天蠍男

成日話雙魚天蠍好夾
雙魚女表示未遇過天蠍男

多數都會秒覆 冇野做緊嘅話 因為有少少強逼症要開啲msg睇 如果遲覆 可能係度緊應該點覆你好 有時諗諗下就會拖耐症

咁講都似，簡單既早晨晚安佢覆好快，
我同佢網上識，傾左個幾月，
但感覺佢好少分享自己既野，好神秘咁，
暫時未見面，但有約佢出街佢都ok，黎緊就會見

同隻蠍嘈大交
唔道歉唔洗再傾 跟住冷戰緊
應該點算好

唔係咁中意你

想問俾天蠍女仔誤會花心係咪冇得救

我隻蠍仔好熱情，日日都要見
反而驚佢之後好快冷卻

同你一樣 但已經重複咗幾十次 唔想次次都係自己主動搵佢

天蠍男lm
其實同咩星座夾

天蠍女想問 雙魚男其實中意天蠍女啲咩
身為天蠍女我明我中意比人明我諗緊咩
咁雙魚男呢

有冇絲打幫幫細路 唔想放棄

有冇台詞供參考

真誠打動

泠淡少少cool 啲
就會比你吸引
利申:射手男EX天蠍

都講到出左pool 姐係無機仲有咩可以接落去

天蠍鐘意點解男仔？

我都一樣想佢原諒我

憎？我成功咗
放低咗之後就冇憎了
因為冇feel

天蠍女留個靚名先

算啦 分手啦

蠍仔如果鐘意一個人會點？我同佢行緊個時行得好埋,坐個時膊掂膊,手臂掂手臂互相hi下咁,其實係咪signal黎....

藍絲

之前復合過一次架啦

點解分手先，邊個講嘅先

今次散係因為佢話我某方面太煩 分手前有冷戰 冷戰嗰陣陣同第二個出去 後尾比我知左就攤牌然後分手

咁佢同第二個有冇嘢先？未正式分手就同第二個曖昧就唔可以接受

佢本身應該對對方有小小興趣 不過對方對佢零興趣

去發夢都唔關心一下
係咪正常？

順其自然啦，好多時失去你天蠍先知你最好，天蠍就係衰唔識主動，如果鐘意你會改變的，加油！
利申 天蠍仔

你都係唔主動既？
可唔可以講下你對鐘意既人會點/會唔會暗示/身體有接觸個啲

我都係咁諗，順其自然
係你既始終都會係你既
冷淡到隔十幾個鐘先覆msg真心接受唔到
好多時呻完隔十幾個鐘後我都唔想再討論下去
心情低落當刻搵佢佢又唔覆機真心灰

以前對鐘意嘅人內心會好緊張，但又唔想比人睇到，所以會扮到好冷靜，比人感覺我根本對人冇意思。同埋有時對方一縮，我就會退一退。
鐘意一個人會想掂佢手同手臂，會成日望住人。宜家大膽咗，鐘意人就唔會收收埋埋。

總之天蠍好敏感，如果鐘意你，你邊度掂到佢，佢都好開心。

你地成日扮到唔在意又扮無野，好難令人覺得你地係對人有意思...你以前最後有無表白？
蠍會唔會成日搵一個人日傾夜傾...係比緊signal我定太得閒

有，之後就比人話睇得出唔鐘意佢怪自己拖唔主動。
生活習慣其他人我唔知，但我可以同人傾到好夜，唔好成日咁夜都ok。

Details?

好討厭，明明呷醋係度扮無野
你個個係點呷醋？ 唔應你機？

你地wts個頻率係點？ 日日wts?
佢講啲咩令你覺得好似fdzone咗你？

本身對星座都係半信半疑
前女友係天蠍 想問吓天蠍女大多數有咩缺點？
想睇吓係咪真係關星座事

乜唔係天蠍好少搵人多數等人搵,有時睇完msg就算,照我睇日日chat應該都有好感掛...佢點flirt你？
忽冷忽熱應該係個人性格唔關fdzone事,事關我個個都係咁,好想知夠竟佢冧唔冧我

個個都唔同...
不過如果肯同你講好多野
應該同你好有好感先會咁

天蠍女全日覆得一兩個whatsapp
係咪可以收皮了
明明以前唔係咁
分唔到係想試我定想我知難而退
我係咪應該點都搵佢問清楚？

Push 好想知

男朋友天蠍
岩岩問佢要唔要傾電話？
佢答我，你想呢
我當然話好
然後就靜左5分鐘
所以我就打比佢
原來佢一直係樓下等緊我打比佢
佢仲要話因爲知道我一定會打比佢
所以佢等緊我
真係唔知好嬲定好笑
係咪天蠍先咁多内心戲

利申處女絲

識唔到女仔sosad

點先可以撩起天蠍男嘅興建 佢好靚仔
Whatsapp 佢 佢都好冷淡 成日藍tick我
好想知佢多啲野
利申自己都係天蠍

cool同被動>>>>單身forever

笑咗

路過 想問下係咪好叻講大話

天蠍啲內心戲多到嚇死人，分分鐘仲精彩過CCTVB啲膠劇

巨蟹絲好評前度係巨蟹 好多野都好好
之後天秤乜野都無，就算自己成日主動佢都好似一碌木咁

天蠍嘅內心小劇場多到嚇死人

新手lm~
呢度好多巴絲話人馬係天蠍天敵~但我呢隻人馬真係冇天蠍符, 搞到我而家好煩惱~唔知佢諗咩~~~

我調返轉，完全唔知隻人馬想點
不過我聽講人馬男同女好唔同，唔知係咪真

我係天蠍都鐘意咗人馬

同巨蟹好夾
普通朋友都係

斷斷續續糾纏咗幾年，我知佢係鍾意我，但可能唔係鍾意到為我定落嚟，硬係行唔到落去，分合好幾次，一工作就失聯好多日，我唔搵佢佢就會失蹤一排，然後若無其事蒲返頭，我頂順分手，一年後佢又會再搵我，無限輪迴，佢係咪其實玩9我，好想知呢條天蠍想點！但！我係唔會俾佢知我內心戲咁重！我表面係同佢鬥唔care🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

好多時候就係咁先出事，明明大家都咁在乎對方

因為試咗幾次我都搞唔掂佢咁樣嘅態度，佢講到明佢真係工作至上，我只能放後，既然係咁咁咪算囉，點解又成日喺我放低咗一年後又撩我呢？我知佢係未搵到個啱佢嘅人所以搵返我，但點解佢又唔肯花少少時間去經營，又唔放手又唔前進，我好痛苦😖

如果一隻蠍子咁飄忽好有可能係唔夠愛你絲打如果可以放手就放手，咁拖法真係好痛苦

好想知佢點諗？有冇天蠍男解答下

lm

脾氣大 可以跳得好快
鍾意自己亂諗嘢

利申 天蠍女
我自己本身如果對個個男仔冇興趣 係兵都唔會收
我係whatsapp覆得好hea 甚至之後會唔覆斷聯
因為唔想俾假希望人 唔想曬自己時間
如果我重視既 我係會覆得好密 就算佢唔搵我 我都會搵啲藉口聊佢

多謝絲打回覆

同個天蠍女識左一年 前排仲好多野傾
可以傾到好夜 間唔中打1/2次電話咁
去到最近開學忙又少左講野 得返snapchat草火
同ig close fd story咁樣
我地好少話約出黎見同玩 睇黎係比人定左喺朋友圈

如果傾到好夜 我覺得係有啲機
因為如果我對個個人冇興趣 我都懶得傾咁夜
但係傾計個陣 佢對你啲態度係點樣

有冇天蠍仔解構下其實個男嘅想點，我要走又唔放，一齊又唔肯認真經營，點先可以令佢認定自己

我地有時係互相講下自己既心事咁樣
有事我feel到佢好唔開心就會問下咩事
跟住佢都好肯講講勁多 傾到點幾兩點
有時佢冇覆多數就訓左 個關係真係似好朋友樹lone多啲

絲打接受唔到佢一工作就冷落你？依個問題有冇同佢講過，因為唔講比佢知，你會好辛苦，只會不斷重複發生。如果講左都咁做就真係無變到，大家都唔開心。人馬又好似好難去直接話比佢聽，因為佢唔主動唔理你，你都唔會理佢，怕你付出嘅真心不被重視？

我地離合幾次都係因為呢個佢當然知，但佢話工作真係第一尤其而家佢冇自己公司仲喺開荒階段，我都有問佢對我係點，佢有話鐘意，我係佢心靈支持，但佢實在俾唔到時間我，可以大家一個月唔聯絡架，佢唔搵我我又冇搵佢，佢之後就會蒲頭扮冇嘢我就會忍唔到鬧佢

其實我覺得天蠍本身都唔會太中意share自己啲心事我自問好多野都會收收埋埋唔同人講
基本上好close既朋友/男朋友先會肯講少少
但其實你有冇主動約過佢出黎
因為就算我對你有興趣 我係會想你主動約我

可能就係咁天蠍被人感覺好被動，同埋唔識關心人，成日想人地做主動。其實內心就會諗點解唔約我，就會成日亂諗嘢。

Agree.. 成日亂諗呢個係真既
仲要係諗唔好個邊....

咁放心一個月都唔搵你，就唔怕有其他人追你咩，一個月咁鬼耐，睇得出你好嬲

其實冇主動約過冇單獨約過
對上個次係8月一班人咁約出黎和平行街
我自己垃圾天秤仔硬係覺得似是而非咁唔肯定佢對自己有冇興街所以唔敢單獨約 自己又毒撚
跟住就拎一大堆籍口例如佢返學忙之類冇點揾佢 佢又唔會話主動揾我吹水

咁唔怪得 你又冇約過佢
如果我係佢 我會以為你搵我攝時間
Btw 呢點> 覺得似是而非咁唔肯定佢對自己有冇興趣
我天蠍都會咁諗 所以就算自己鐘意個個人
我都唔敢主動出擊 驚係自己一直諗多左
除非你有表示

咁仆街了我身邊都多異性朋友可能佢都會亂諗野
如果第一次單獨約個女仔出去應該去邊做咩好約幾時我真心0經驗

如果我係佢 我諗我真係會亂諗
因為傾左咁耐 你都冇約過我 暗示個啲都冇過既
咁我會覺得你唔會係鐘意我
雖然好似好老套 但第一次
我覺得你可以send套電影 話好似幾好睇咁
睇下佢點 再試下約佢

簡簡單單食餐飯，不過如果想好好傾偈就搵啲清靜啲嘅餐廳

嬲到鬧佢佢又冇嘢架喎，話呢個月公司有project忙到一頭煙，跟住話我都唔搵佢，我好想知佢當我係咩？

佢唔搵你你可以主動關心下佢，天蠍好buy呢啲溫馨小動作

我天秤女天蠍仔

先幾日見面，我feel到佢係好掛住我，好肉緊咁攬住我，天蠍仔真係好難抗拒，佢果種霸氣令人招架不住，點先可以令佢認定自己

其實佢都可能好冇安全感，你多啲關心吓佢，主動少少，佢有安全感就唔會走㗎喇

若即若離對天蠍嚟講係折磨

Sorry，講到1999

天蠍最缺乏安全感，一有機會就比自己個腦係咁亂咁FF野但係我每次ff最驚出現既事情都真係出現左

我覺得佢100%理性，唔會有咩缺乏安全感問題，內心強大到無語倫比，只係唔會太易信人，得我缺乏安全感囉 ，一忙就消聲匿跡！

天蠍冇乜可能100%理性，有都係扮，蠍子係非常害怕俾人見到脆弱嘅一面所以先扮強大，扮獨立

當然，我唔認識你男朋友唔可以一概而論，唔排除佢係一隻非典型蠍子

又或者成日太理性去諗嘢，先唔明白女人有幾咁辛苦，同需要人關心。以為唔需要成日去陪去理，怕chur到對方。

天蠍願意秒覆就代表你係特別架

你講得好啱，佢覺得一個人嘅情緒唔應該受其他人影響，佢知自己冇時間陪伴，所以佢唔肯同我有commitment, 但女人係需要一個名份.....定係其實佢唔夠愛我？

佢一時時囉.......

或者令佢明白唔一定要到事業有成或者好出色先去理你多啲，同埋你明示暗示表達你嘅愛意，佢都會好開心。只要認定你，其實佢好鐘意你。但鐘意你同愛你有段距離，要好好相處感情先可以再進一步。

以前射手女成日揾我去出玩又同我傾訴好多心事，不過我唔主動拖太耐。宜家想追返人，會覺得辛苦。有時會相處好好，有時我太在乎，佢又避開我，宜家都拒絕同我食飯去玩，可能比到壓力佢...

冇用架，佢好大野心，唔滿足現狀，佢話唔知鐘意我d咩但就忘記唔到，我好驚訝從佢口中講出嚟啊，佢從來唔講架呢d

射手女比較熱情，唔攤得架除非佢好愛你，拖太耐佢就會走人架啦！我係射手女😌而家你可以由朋友做起，只要你肯陪佢瘋陪佢玩，佢就會愛上你架啦！

多謝絲打，我都係唔好太心急，我願意陪佢癲陪佢玩。

見完又傾完其實好似冇咩進展，message又係少，其實我真係唔鐘意呢種忐忑不安嘅心情，好想知佢諗乜天蠍真係我天敵，我之前都係俾另一隻蠍所傷！實在難以抗拒佢地

咁內心都係想做主導嘅

如果天蠍男成日讚我靚可愛，又話想咬我
我一唔舒服就買藥俾我
仲成日約我出街
試過我約fd前有一個鐘free time，佢都會出嚟見我
成日打電話同我傾，我瞓唔著，佢會陪我
佢會同我講心事，家事，細個既事

想問佢係咪太鐘意我

唔中意你 搞咁多做咩

我想知佢鐘意既程度
成日聽人講天蠍好flirty

好叻

我果個都係 又讚我靚得意 講野又flirty 又話咬我 但無傾電話 我覺得被fd zone咗

天蠍對好感既人先會咁做

蠍男們，如果平時唔用emoji...突然有一晚傾完msg後，send左句「goodnight😘（係throwing kiss)係咪算示好啊？

絲巴有無都send啲鐘意佢既signal?